其實r煙食嘅人係咩心態？

屌你老母你係冇錢食定係點？ 冇錢就唔好食啦

梳囉

鬼佬特別鍾意

最斃你次次都r呢

so true

R一飛OK冇問題, 但次次咁R真係仆街